西藏復國?台灣人成日打飛機總會用到預言

西藏復國

西藏的歷史相當久遠,唐朝時的國名是吐蕃,屬高原或稱高山民族,整個清康藏高原的高度都在海拔四千公尺以上,是以宗教領袖領導的國家,歷史上從沒被外族入侵滅國過,但在近代被清王朝康熙所滅,民國建立又歸屬中華民國,1951年中華民國滅亡後,被毛澤東以一紙和平協議再度被滅,達賴喇嘛出走印度,藏人被迫遠走他鄉,留下來的藏人被魔鬼中共政權迫害,燒沙擄掠無所不用其極整豎,這七十年來,藏人是生活在地獄裡

亡國黨的剩餘黨員,仍想以一紙和平協議將台灣出賣給中共,以利其富貴美夢,置台灣二千三百萬人的生命財產安全於不顧,其心可誅,其罪當死,死後投胎飼養豬,罪孽永無出期

現今中印邊疆衝突,兩軍對陣,印方有一個特種部隊師團,是流亡到印度政權的藏族青年組成,熟悉高山做戰,中共因害怕藏人拚變,不敢以藏人來對付印軍,因此,中共軍人因不適應高原氣候,紛紛染上高原症,躺在地上動彈不得被送下山,這場仗看到這裡已經不用打了,附屬印軍的西藏流亡師團將會在冬季進攻西藏,收復西藏,中興復國,這是西藏復國的最佳機會,西藏流亡政權是不會放棄這麼好的天時地利人和的絕佳機會

西藏一旦復國,維吾爾族的回教新疆也將會被中亞同族的國家資助復國,接下來就是外蒙協同內蒙揭竿同樣也是復國,至此,中共可說已四分五裂了,

中共要面對的還不僅於此,還記得今年中國內部的天災人禍不斷嗎?武肺,四五月雪,蝗災,風災,洪災,蟲害,旱災,這些,主要目的就是在製造糧荒,中國老百姓一旦沒飯吃,是會起來革命的,中共政權已遙遙欲墜了,就等寒冰的冬雪降下青康藏高原了

印度神童預言今年冬季世界將有大事要發生,我不知道他是指哪一方面的大事,但我的目光是緊盯著中共的,如果西藏流亡政權放棄這次絕佳機會也不打緊,中共內部的存糧能不能度過這個冬季還不知道,接下來的春季絕對沒糧吃,就看中共是怎樣應付這場政權倒台危機了,

中共必滅,這是歷史的使然,台灣建國的時機已漸近了,結果就是如此,只是整個過程是要如何進行,這就讓我們好好拭目以待吧

轉貼以上都係飛機文，但唔知有冇可能睇到之後好期待咁留名鞭屍

留下名等冬季12月至2月食花生